﻿Khánh thành tuyến vận tải biển TPHCM - Kỳ Hà

(NLĐ)- Sáng 28-5, tàu Trường Hải Star vận chuyển container và hàng tổng hợp của Công ty TNHH Vận tải biển Chu Lai - Trường Hải (thuộc Công ty Trường Hải) đã cập cảng Kỳ Hà - Chu Lai, chính thức khánh thành tuyến vận tải biển TPHCM - Kỳ Hà.Theo ông Trần Bá Dương, Tổng Giám đốc Công ty Trường Hải, ngoài thị trường khai thác là tuyến TPHCM - Kỳ Hà và ngược lại, tháng 7-2006, công ty sẽ chính thức mở thêm tuyến vận tải biển Hoàng Phố (Trung Quốc) - Kỳ Hà và Hồng Kông- Kỳ Hà. Cùng ngày, Công ty TNHH Vận tải biển Chu Lai - Trường Hải đã ủng hộ 30 triệu đồng cho các gia đình ngư dân Núi Thành, Quảng Nam bị nạn trong cơn bão Chanchu.

H.Dũng
